中大要全港和理非呀

和理非出場好機會！

逆向諗！

人鏈保中大！

邊到等？

火車站集人一齊入！
0 裝備嘅和理非呀要！

推呀

Go!!

推

仲分和理非？

go go go !!!!衝入中大救人！

唔講清楚和理非唔知出唔出㗎